oop
kelebihan
- paralel depelovement
- reusable
- coding mudah diatur
kekurangan
- butuh tingkat managemen data yag tinggi
- potesi duplikasi

objeck
class
Abstrak - kelas abstrak hanya di deklarasi kosong kemudian diakses oleh turunan classnya
enkapsulasi
inheritance - pewarisan
polymorphis - overloading, overriding

constructor
assess idetifier
fungsi rekursif - fungsi memanggil dirinya sendiri


int x = 10 - properties
static void systema(){} - fungsi